屌你老母 盧偉聰 林鄭月娥 呢

死撚咗嗱？

0’22 開始，香港人醒未？

縮咗係老母個閪度寫緊稿

屌你老母